5/8 老細我塞住左係xx返唔到呀

打工仔be water

自己塞

推

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

老細 xx塞死哂啊 返唔到黎

唔想番工既自己幫手塞

老細 我塞住左 返唔到呀

一邊自己塞一邊whatsapp腦細